我想問 畜龍有咩對抗手法

畜龍而家都係垃圾
淨係識衝出嚟仆街

無

【支持香港警察！！！】

啲竹唔係噉用

反衝鋒

防狼器

⚡️⚡️⚡️